求 android auto 車機推介

有冇巴絲打用緊啲 android 車機，想問下會唔會好易 hang 機，同埋有冇邊隻牌子可以介紹下？

用緊pioneer bt8850，唔會hang

thanks ching

之前買機頭都簡左好耐,試左好幾款都係疾疾地,唔知點解硬係用廢U, 即使3,4000蚊都買唔到一部可以完全流暢,建議買番幾間大路廠貨好過 (SONY,KENWOOD,先峰...),有BUDGET可以簡D有 APPLE/ANDROID CAR PLAY既款添.

謝謝師兄，見到啲 android 車機好鬼多 funtion 好想玩下，又有 youtube 同 gps 地圖。

我用緊Pionner Z5050BT，有齊Apple CarPlay & Android Auto，我在坊間連機頭連安裝$4100左右，你可以考慮下呢款。